你知道嗎？藍絲youruber大湧現

呢排一大開個youtube, 推介影片竟然會有d自稱kol 嘅藍絲係到9up抹黑，view 數同互動重要唔低
為左對抗呢個現象，我呢位幕後朋友都拍片講呢個現像

總結就係要大家report 藍絲

然後like 多d 黃絲channel

發現隔離有post 有藍絲Yt channel list
我唔客氣借用了
李梓敬

莫嘉傑

高松傑

黑超哥

沖san

陳怡

華記正撚樣

曾鎧琪 AliSon Tsang

何志光

Nathan Rich 火鍋大王

大衛sir

星島中文電台

veronbenny

Simon

黃Channel
推片
Subscribe, Like, Comment, Share

蕭若元memehongkong

城寨 劉細良 范國威

梁芷珊Canny Leung

張堅庭comma

Stormtrooper 白兵

啤梨晚報

鄺俊宇

MIHK

趙氏讀書生活

Victor Ng Ming Tak

徐時論

悶透社

升旗易得道

黃偉民易經講堂

游清源

李婉華住加女人 CanWomen

黃喜隨喜遇見

志森與志豪

李慧玲Live

吳志森

年青D
周庭

Sai Ho Chan

燒車Tielor’sPath

網台電台
D100

MyRadio

香港花生台

高清本土台

毛記電視

RTHK 香港電台

RFA 自由亞洲粵語

你班柒頭皮唔好再放link幫人宣傳啦

人地都有權講野架bor
你係覺得佢地講野唔啱聽 定唔啱

推

咪由9得佢 好似nathan rich呢D
你搞好自己文宣撐自己友好過去report
FB youtube本身就wumao大本營
suckerberg都唔會理

push

最直接方法係叫google叛少一日國

黃channel link轉qr code貼連儂牆

Push

順手削弱TVB

Nathan rich呢條仆街奶共奶到雪雪聲 生著一副鬼佬樣有著一顆奶共心

小編表示：要睇呢班19嘅片黎拎素材，差d爆血管
出左片終於可以block 晒佢地

仲有一樣嘢要注意就係有 冇立場ge video
D片例如影下而家香港嘅風景
咁樓下可能會有五毛留言
企圖改變輿論
睇到一啲好正常嘅片都有政治意識拉幫結夥嘅感覺

解決方法
like + comment 沒有立場 ',
ge comment or like 自己人 溝淡佢

或者comment一啲比較出位嘅留言。

pin this please

721

呢個方法幾好！

Lm

你朋友好靚

呢個時代有錢出錢有力出力
有樣出樣

831

我...戀愛了

仲以為陳怡收咗皮 點知又彈返出嚟

推比多D人知

英文嘅市場nathan rich攻陷!
呢條毒販， 佢喺美國畀人通緝緊， 所以依家要做三毛

佢喺美國試過販毒， 唔係淨係奶共賺錢咁簡單

條片有簡單咁講下佢點解三毛

同毒品有關

係 根本佢呢d奶共所謂KOL咪又係圍內打飛機 得牆民會睇
正常人識用youtube都知咩事
大把人起嘥佢底 一句拎咩visa入支國已經收佢皮
佢呢d根本同cctv無分別
好似華大媽twitter今日睇已經30k+ followers
你好難report到佢收皮
做好自己果邊嘅counter arguement算
e.g. 駁"美國流感死仲多人"

其實反共嘅仲多
serpentza laowhy86 china uncensored etc
英文twitter線見到真心defend china都係d pakistan之類本身好奶共嘅國家 & leftard要出力屌撚死佢
最近leftard係咁講咩 no excuse for racism

回美國禽流感成日用呢張圖
不過越來越發現文宣有強力論證係唔夠
"量"都係非常重要

最近講huawei好多左膠話but US spies on us too
我都係答天安門屌習帝/白宮屌侵 你自己揀一個

半個連登變咗幫藍屍鳩upper免費宣傳
我唔想睇關於藍屍鳩upper嘅posts

如果我地目標檢舉假觀眾有無用
藍絲YouTuber係倚靠假觀眾提高點擊再中共比錢佢,點檢舉都唔會傷到佢收入
但如果我地檢舉假觀眾,能做大量刪假ac,佢地觀眾米減少點擊下降
但youtube會唔會做野

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

檢舉觀眾呢個概念幾好，睇下有冇人研究到個點work, 我都試下先

見佢地假觀眾係好明顯,10個ac,有個9個禁入去睇內容大多數係空白
完全係個新ac,如果打得沉佢好多ac都要刪

其實係lihkg 仔助攻，幫人宣傳推上熱門

推

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

搵侵侵屌9 GOOGLE仲快

咪係！ on99, 仲幫人宣傳

Up

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

又係呢啲用自由攻擊自由嘅講法，
支持獨裁仲有咩資格講自由

支持自己友

支那一年流感死8萬人
拉埋去唐山大地震到而家呢個垃圾国家其實完全無進步過

Tui

比獨裁更獨裁。

將台灣果套搬左黎香港?

講幾多次白兵係云伯打手嚟

有冇人知呢件宣傳機器做咩科技生意？

支持自己人 推

759

推下

革命既野，你識條鐵咩

Arm channel都係黃

其實點解個個都唔記得最重要嗰個
StandwithHK

你唔知係邊個？ 去youtube開黎睇晒佢再問

lm push

雖然係黃
但係講野把聲好難頂